唔好模糊焦點淨係煲元朗事件

上環開槍射頭事件太少人聚焦， 元朗事件係支線， 但我地既主線既出現係因為政府無能， 警察濫權。

兩邊都要理， 但主要焦點麻煩集中返上環， 唔好因為一班牛屎佬失焦， 變成人民打人民令到中共有理由出老解！

啱呀屌 又開鎗打頭喇狗
屌佢老母比班狗spin哂去元朗
仲有何妖單野(雖然真係好撚爽
唔係話唔好講 但最起馬d post要5050呀 見有人開左元朗就開一開上環喇唔該

幫推

兩邊一齊推

政警黑三方聯合， 而家事件都持續左咁耐， 責任係邊個到？ 係政府！ 每一次都逃避！ 每次大型示威都有兄弟被捕， 被打 甚至受槍傷！

如果唔係柒婆一直堅持不撒回， 到而家社會撕裂到已經就返唔到轉頭都唔肯講撒回兩個字同埋 釋放被捕既兄弟， 撒消控罪。 壽終正寢？ 你會不得好死。

如果政府一早正面回應，事件就唔會發展到咁， 而家政府，警察已經無撚用！ 已經係無政府， 警察高層劍指市民既社會！